撈麵定湯麵

撈麵
湯麵

冬天就要湯麵
夏天就要撈麵

撈麵食到口好乾

湯麵 撈麵撈唔勻就會好乾